---
slug: lisa-3-4
title: Lisa 3.4
group: lisa
parent: terve-tallinn-liigub
background: "#e0e0e0"
---

<Hero>


<RunningHeader>LOE LISA 3.4</RunningHeader>

## Elu värskes õhus 

</Hero>


<Content>

Kuna sihi „Terve Tallinn liigub“ saavutamise põhirõhk on aktiivsel eluviisil, käsitletakse eraldi lõigus aktiivset elu värskes õhus: nii võimalusi muuta igapäevased liikumised (tööle, kooli, poodi jne) aktiivseks kui ka spordi- ja liikumisharrastuse võimaluste pakkumist võimalikult kodu ja töökoha lähedal.




























</Content>

